Calculus III功課唔識(2)

(c)諗唔到 initial pos.唔係< 1 , 0 , 8 > 同v唔係< 0 , pi , 2 >咩?

求下大神again 真係要交功課again

寫到in terms of the original t
應該要t=4時喺<1,0,8>
將你個t 換做(t-4)